住九龍新界嘅，行完港島，趁有車過海，再行尖咀

接力！

自推

推